有冇諗過民主黨係有心清洗反對派入面比較激進既議員

清洗反對派入面比較激進既議員

好處就係令到垃圾會再冇人可以煽動或號召到過萬人出黎示威

冇人再出黎示威

咁佢地打呢份工就唔洗因為有示威要坐監留案底

輕輕鬆鬆賺幾千萬, 幾撚爽呀

再加上有阿爺倒票, 跟本唔撚洗理你地既輿論係點, 反正係間諜既話, 你點撚樣狙擊佢都係100%入撚硬垃圾會

白鴿大把中產溫和黃絲票

根本就想鳩流流到2047

使撚玩激進

有心打沉佢政治前途，轉黨都帶住臭名

乖乖含淚投票。